(台測)後父決戰仆街仔

睇清楚時間幾點播
V台入佢主頁睇先比較順
dailymotion執柒左 好似係
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

小惡魔這部電影描述一位男子剛和一位單親媽媽結婚，婚後極力想和自己的繼子培養好關係，但他發現這個孩子怪怪的，不只怪更發現他其實是惡魔...

4 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野